突發 國師終於做野

笑撚到我

諗起藏頭案

武俠小說咁

突發 國師又打飛機打到上太空

Wan Chin 習先生多活一陣子，頭留給陳雲來斬。習近平在香港做的事，足以處死無疑。

老師又中

係咪準備贏啦?

佢偷圖乍

熱青城：清算販民先就一定贏，信國師講一定無錯

但....敵方大將連頭都比人斬埋啦喎
仲清算嚟做乜

無人餵藥？

崇禎 陳雲連登名係咪老衲呀

國師又中風

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

唉⋯⋯ 拉

拉啊垃圾人嘅垃圾post 冇轉貼價值啊

中共狗野就咪分享